點解達哥未試過直播中途出意外？

肚痛
壞機 都冇

🚬

肚痛有
壞SAVE, 手制無電算唔算

有咩?
想知點解決

肚痛有 好似衝咗去屙屎

Window 不是正版

window 不是

有啲佢忍住冇講姐
記得有一次佢其實好唔舒服 但都照開台 之後嗰日即刻病咗開唔到台請假 後尾先講返話前日已經好唔舒服

邊日?

試過肚痛 彈game 死save 爆粗 window不是正版

壞save
哇！！！屌解啊？

Windows 不是正版

彈game死save破防都見過
但肚痛我未見過

重口味

轉uncharted,玩左10mins先知直播黑畫面

玩resident evil 7 玩到有萬中無一既bug

斷腳???

咩bug 未睇曬

Chat room 有兄弟仲話好刺激 笑死我

裝錯碟

好似試過頭暈早左收台？

有見證過 Dead Rising果次

存檔死清光

我有印象

眼前一黑

肚痛之後潮文都冇讀

盜版window

播片姐

達朝電台

我見執返隻腳，有水應該無事

記得有次轉game個震定唔知幾時走左去柯屎 返黎話肚痛 成個chatroom就係到洗好大陣屎味

大佬！oh no~

火機聲大聲啲

食煙最深刻

早幾個月前試過臨開台講左句肚痛就痾左幾個字屎 搞到5x分先開到台

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌解呀

日日都出意外個喎佢

我記得以前試過打打下機佢老母搵佢

死save肯定試過

DS3打沙力萬
忍住頭痛超水準打贏

有聲

hitman中bug壞save
佢開通宵打返到原本既進度

因為係播片

試過老細打比佢

之後認錯

好想睇

Dead Rising壞save 第日即刻請假打番個進度

達哥係咪自己一個人住？
開左咁多年台未聽過佢直播出現其他人聲

唔舒服秒殺沙力萬收台

一定唔係 之前試過有人鬧交 好似係達母

認真mode算唔算係意外

其實有啲想睇下達哥開台個環境
會唔會有間直播房咁

當年同羅師傅做直播咁囉我估

但隔咗幾年唔知有冇變了

btw佢開台咁耐好似冇聽過佢提佢老豆

睇親都笑到抽筋

達媽都唔係成日提

佢都百幾歲 兩老保守估計都百五歲

食煙 火機聲大D
kmdd打比佢sweet到爆

羅師傅我嗰時都有睇
唔知有無變到

俾個fd屌尻佢唔識玩Fifa算唔算

黎鷹真係好on9
燥底Mk 咁

Kmdd

kmdd:達哥你真係好廢

十二碼唔計架 柒頭

冇記錯好似請假重玩

達媽試過佢直播時叫佢洗碗定咩

黎鷹=講到野既高質版chatroom

次次kitspy幫達哥代打

其實同達哥同team fifa應該幾燥
成日掛住講新聞唔踢波

記得佢有次打dark soul 2 boss 話好辛苦好頭痛 結果一命定唔知兩命打贏後收台

成日係到諗 達哥玩恐怖game嗌到勁大聲 佢d屋企人會點

達媽個d有無片睇

ds3

你講緊應該係DS3 打沙力萬嗰次

忍肚痛打變形金剛boss，打完即刻狗衝去屙

直播睇笑死

係記錯咗 佢好似冇玩過ds2

kmdd仲有句: 達哥你收皮啦好唔好啊

死save跟住有次玩到1點？

個下真係佩服 個時係達哥全盛

由玩睡眠狗開始睇 好耐了仲肯開台 唉..

好 黎啦

好耐冇睇 宜家fifa仲有冇kmdd 郭大俠果班

冇
但係今日好似有水羅馬?

佢地依家好少同達哥打，不過台慶有啲會返黎

有印象

冇,得迪基亞,x64,仲有唔知邊個
不過黎鷹有時有睇台,幾日前達哥話dd郭大俠黎鷹都有車,dd成日車佢番屋企,黎鷹最少車佢,之後黎鷹即刻係ig po相話達哥屈佢唔車佢

可樂 ddg ck姐

豬肉生命

試過轉緊game果陣突然有恐怖既怪聲

女人聲

睇佢地屌達哥先最好笑
Btw 想睇下你講個張ig

搵eaglelai啦

玩farcry4果排，佢幫蘇踢顯卡賣廣告，試過幾次入香格里拉，張卡都頂唔住彈game,d人係咁笑佢倒米

邊日

記得呢個 仙界任

係咪重有掛住睇8半tbb遲咗開台

一路打fifa一路講新聞成日派膠 燥底好正路既
加上佢本身燥底

一年起碼兩次壞電腦，整成半個幾鐘。
仲有hitman同dark soul爛save。
BF4彈game x 2046

因為佢從未中出過…

吓親我

試過頭痛打dark soul 跟住收工mode 打死沙力萬

試過幾次肚痛啦

hand機都試過

同埋ea ser連唔到線

仲有一次係cod 入唔到兄弟場

電台版

大佬！！！！

俾人笑達哥開電台笑到我

仲有dead rising壞save 後「啊!!!!!!!!!」 同 windows不是正版

有冇link?冇睇開佢玩dark soul

呢個post睇到好多回憶

阿媽叫佢洗碗

Link please

因為達哥個時電腦配置唔掂，玩BF4個陣成日出事，Chatroom經常見到有人打 我最期待的畫面出現了

講左5頁，得咁少link

tat子

有冇人睇過佢直播玩 GTA4
同埋最開頭真係似劉以達嗰枝咪

高質

有次係有d女人聲 d人ar達哥邊個 佢話佢呀媽
之後講埋佢老母要佢洗埋d碗 仲話close 左 door 先敢話佢
最後話 點解講講下 會講到我呀媽

有無link

無畫面！好精彩！

播片緊係啦

有冇人可以post返以前用足球小將改咗做達明一派隊波啲成員嗰張圖
好掛住以前可以差唔多齊人踢fifa嗰陣

蘇踢顯卡~~蘇踢顯卡~~
果陣好多意外
俾人話倒米

uncharted 4 好正
咁就一年

仲好記得死144次

記得有關卡左三日

COD負進度

唔係bug黎 係可以咁玩 有個獎杯要咁拎

留名睇今晚outlast卡成晚

deadraising 法蘭閪壞save
個陣直播睇到笑死

記得有次打打下ASSASSIN'S CREED壞手制,之後要轉用PS4手制

達哥有食煙？

邊集黎？
我搵唔到

新年倒數前打battlefield1
好似係

世界十大笑話

舊登有單好出名既事 話說某巴打係油塘大x型商場撞到一個疑似達哥既人 跟著個巴打走埋去say hi 達哥無理佢

仲有咪直播轉game食煙 打火機聲 「咁韓文歌真係唔識呀嘛」

咖哩魚???

誹謗

有次打bf4中bugs入結界出唔返黎

阿伯食死咖哩魚飯，經理強逼阿伯食咖哩豬扒飯，搞到阿伯無再去佢做嘢間餐廳

玩玩下屍人比老闆急call出去ot

達哥食煙飲酒講粗口就一定有，但係轉game啲所謂火機聲好明顯係啲人老屈佢

果D開MIC 關MIC聲黎講火機聲係玩野姐

記得有晚唔知係打緊畢幫定咩
佢一黎就打小BOSS然後收工MODE打完話其實好唔舒服, 果日開到11點到就休息了
有時聽到佢咁真心寧願佢請假 無謂死頂

低畫質喪屍

食煙只係D人成日都話火機聲火機聲,不過冇真係見過佢食

之前玩siren 轉game有鬼聲

條片已經搵唔番

其實係咪一路都係支咪啲電流聲

佢話唔煙唔酒唔講粗口 打機仲鬧死煙鏟

佢話ig icon 係扮型

係有食

其實睇SIREN本身都寒寒地

仲記得佢自已話偷玩左個版,好快搞掂,之後打完個位,原來仲有班敵人走出嚟,原來佢打完個波攻勢就冇所以冇左偷玩落去,所以又再卡過

大把人試過啦，我都試過同唔係bug

以前未出名真係有一次

留名待笑

真係試過有火機聲，聽過 佢未戒煙之前

邊日？？

除夕倒數嗰集

前日 (好似係)

達哥點會無食過煙，試過開台含住支煙撻火機比兄弟聽到
有冇戒到就唔知啦

啲兄弟成日笑佢真人好串

好似5月8號

好熟 好似果陣聽live

佢仲話個阿伯唔開心

有無人知點解達哥每次轉game都轉成10分鐘先轉到
唔係ps4咩
應該轉game好快

我都見過，早幾日係鯉魚門廣場出面，佢無視一個細路仔嗌達哥再加衝紅燈，可能趕住去踢波

去個廁所飲啖水都得掛

以前其實好快轉完 ps3年代
轉ps4之後愈透愈耐

都好耐之前啦,大慨既內容都唔係好記得
係有位巴打提出唔知幾時中埸休息去廁所
跟住達哥就話轉Game就去廁所啦
自此轉Game 時間就長左

不過又打機又9up左50分鐘都要小休下既

火機聲係一開台冇耐個陣都聽過
達哥話去廁所 我地就問佢又食煙呀？ 所以估佢有食

BTW 以前chatroom多互動好多陳近南成日推post

休息下都唔得

最後的我們:留低

勁好笑

陳浩男下話

陳浩南打錯字

陳近南呀

佢扮盲兼聽唔到笑能死我

最好笑係個兄弟

你的Window 不是正版
哈哈哈
達哥你用老翻
哈哈哈

近排最正嘅一個字
jeFF

語帶雙關

屌 係近南

女人笑聲？踢緊波個陣

係有火機聲，我仲記得係bio6果時

係差唔多呢個時候 我都係bio 6開始睇達哥

Lm

睇ig icon
同埋佢煙屎牙就知有食

記得以前有一次fifa時d人笑佢煙鏟達,之後佢話戒左啦

個時人中5
一開始咪 堂島大吾見完的士一馬係河邊食煙
達哥就講：平時達叔放左工都係食住枝煙咁行返屋企

我係油塘地鐵站同佢say完hi影埋相

聽到佢咬住煙講野喎

呢個其實幾年前已經有
記得以前達哥收台會係chat room 同兄弟吹水
之後sosadson 諗到

j 結e FF

Sosadson都無再back up 達哥唱歌

仲有呀
他一直在玩命

？點解你會咁講

我記得唔知玩咩Game佢想同隻boss影相
啲兄弟fake佢搞到佢禁錯掣 影唔到相
之後佢嬲嬲地
求片 搵唔到

好耐之前 達哥唔知玩咩game比兄弟fake
跟著佢話 好野 你地真係好野呀
係咩game 想睇返

同吞食天地一樣...

Outlast
有3個制禁
D人同佢講得兩個制

講錯左
係之前tune 音個位無再tune

好似second son
較左好耐角度，跟住兄弟fake 佢
佢燥到想破防

應該係喱段

有冇人好似我咁睇錯意外中出

outlast都試過一次，好似係執保險絲， d兄弟呃佢話執2個就夠，點知開唔到lift 達哥之後嬲嬲

之前silent hill都試過

求link 搵唔到

搵到 佢真係好嬲

得我一個睇錯標題？

係，躝埋一二邊啦

果個位斷腳點會大把人試過啊

想聽佢講佢媽

俾佢打殘之後就會有咁嘅情節

dr死save簡直係經典都話冇出過意外？

達仔好nice同佢影過相

平安夜玩唔到fifa，nba又死埋ser
迫住去玩rainbow six
點知仲好笑

琴晚wa der真係笑死

佢一定係想講哇頂

係咪有次轉game個時有火機聲？

頂/屌都想講
之後都忍唔住
你老..闆

尋晚係咪講左句咩傻啦嫁嘩？
係咪達朝話黎

係

係隻怪講,佢覆述番

達哥有一日轉GAME轉咗好耐
事後先知原來係去左打比一位患咗癌症嘅巴打個妹定女朋友
(個巴打就係lihkg開癌症post個位樓主)
關心佢情況
之前仲親自探佢

其實冇人講過
我都係追癌症個Post先知有呢件事

而個位巴打係尋日過咗身..RIP
希望達哥唔好咁傷心 ..

而加邊道有佢啲精華？
有時睇唔到

早一兩日好似有聽達哥提過

muv1668
tatstory(無更新好耐)

Muv1668=tatbackup
呢位兄弟真係好有心

有冇嗰個癌症 post 可以睇吓

講達哥係邊個post?

面家先睇到依個post，好唔開心，睇達哥都係好兄弟，原來達哥以前講果位患癌兄弟就係佢，而家先留意到

之前好似有一次佢backup錯左channel

可唔可以講下係邊日 轉game轉耐左

去廁所 食下野 飲下水掛

.........

黃敦倫生日快樂
大家生日快樂啦

佢鬧桐生死煙鏟 食咁多煙唔生肺癌

李自己生日快樂

應該依兩個星期內，達哥轉game講生日快樂 有提過

真心一問 達叔去探佢 係事主女友講番定點

RIP

有咩分別？

達哥好有心，一陣開台稱讚下佢

EA 迫害毒男

今晚有豬肉生命 水羅馬

同CK姐

CK姐係咪真係女仔黎?

男

破防了 弱鳩智

達哥真係youtuber 清泉，娛樂性豐富，又會講下時事新聞，又有善心
好感動

人地講同自己講 你話有冇分別

兩樣都有
達哥有同兄弟講返
佢女友定阿妹都有講

咁又點？

真係無留意到 達哥

真心兄弟 永遠支持達哥

斷腳唔係bug嚟

佢IG張相咪食煙囉

唔知, 佢話扮型, 但又無人影到佢食煙

Window不是正版真係好好玩
聯天室班兄弟個個洗曬板
達哥扮睇啊到
仲要佢班fd開咪笑佢
「達哥你用老翻 」
佢仲要扮聽唔到果下先好笑
「點解會咁 」

尋晚係咪有怪事？驚到立即轉Game

比ea鬼婆迫害

笑到我仆街
"wa der"
"係咪ga la傻呀!!!"
"嘩!!!!"

以前有食,後來fifa時話戒左.
佢個人fb仲有好耐以前食煙斗同水煙相

個人fb係咩

lam wai